［圍爐取暖］總有一日要接受分開嘅事實（被分手區

以前每次比人提出分手
只會怪責自己係唔係有野做得唔夠好
於是乎都會拼命挽留 亦都會承諾改變希望對方會回心轉意
或者就係因為我地永遠只係選擇性睇段關係嘅一部分
一直都係度回憶最美好嘅時光
所以唔識let go 繼續苦苦哀求 希望成件事有轉機
以為明白人無論如何都係自私
再合拍嘅靈魂都會有缺點 所以拍拖必然經過熱戀同磨合
但原來所有野都唔係單方面就做到
對方唔想嘅話，你擁有100個優點都打動唔到佢
因為分手嗰方嘅視角同我地唔一樣
即使好想一齊返，好想逼佢面對
唔好做恐怖情人，唔好刻意出現係佢地世界出現
我地可以做嘅最後一件事情
努力增進自己，接受現有嘅事實
如果係啱嘅人，時間一到，總會相遇返
共勉之

哈 又一pair分手 開心～

Push